有人犧牲 警犬咁講

RIP. Thanks for what you did for Hong Kong.

香港公安冇一個係無辜